如果去7仔買啤酒，跟住拎去餐廳飲，餐廳收開啤酒費，算唔算犯法？

好撚深喎

想知啲啤酒妹係咪全部失業

富士未執

題外話 今晚出去食飯仲有無酒飲